Mewe 有冇黑警起底page，如果有mewe又唔del ，香港會唔會快過大陸block mewe..

如果本身已經有可唔可以開心share

世越號